好攰 屋企人唔支持呢場運動

是咁的
小弟最近三個月開始接觸攀石呢種運動

叫做爬得唔錯 諗緊有一日可以試下參加搶包山 呢個係我夢想

不過攀石難免會有啲碰傷撞傷咁樣
所以屋企人都好唔支持我繼續玩呢樣嘢 驚我有一日會出事
仲因為咁 試過好幾次食飯果陣嗌晒大交
有你無我咁

我覺得好撚攰
我只係做運動 點解佢地要唔支持
巴打們 我應該點做好

撚夠味

你想話我屋企人撚我 唔比我追夢

我支持你 爬多啲
快手跌死

係都你死先啦咁撚仆街

想做就做啦

樓主日日睇tvb
你條弱智仔

仲要睇兒童節目

你夠睇啦

我有撚

果次牛仔隊絕地反cup你又會無睇囉

一死以謝天華

拉
弱智ac